點解香港D食煙呀叔會特別臭?

本身對食煙既人感覺冇乜
只要唔係火車頭就得
今日搭巴士有個呀叔一上車個陣味我聞到真係好想嘔
除左香港同大陸
點解其他國家既呀叔食煙都唔會有呢種臭味
仲要係十個可能有五六個呀叔都會有呢種味

唔明咩心態，一路行一路揸住支煙又唔食

其他唔知 日本煙聽講話淡d
外國地方大掛，吹2吹散晒

廢中冇錢又要食煙，食中南海呢D大陸煙

同臭豆腐原理差唔多

咁即係因為大陸煙?

但去東京個D大城市都唔係咁覺
佢地個種味真係跟身

啲大叔食開好重焦油果啲煙，梗係特別臭
朝早返工去將軍澳搭地鐵臭到hihi

我明
唔打開個口都聞到佢啲臭味

果d呀叔d煙味入曬骨咁